大家其實可以帶多幾個口罩，見到冇戴口罩嘅手足主動俾個佢

好人一生平安

平時剩係戴住自己嗰個出街

替天行道：亂世出英雄

依加都唔帶口罩既 應該都唔係手足

你估個個咁撚好彩搶到？

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人